女友有憂鬱

佢最近先同我講佢有去睇精神科醫生 佢話覺得自己情緒有時好down 醫生話佢有輕微憂鬱

我自己唔係一個開心果 平時生活已經夠緊張 我想幫佢但係自己要扮到好開朗去同佢相處會好辛苦 我應該點做好

一起憂鬱 一起睇醫生

兩個都憂鬱 生出黎個b會唔會一出世就有憂鬱